【SOS】救中大，救手足

有手足呼籲大學生係各校園當眼地方放上大（大到航拍可以影到）poster寫➡SOS

向世界呼求救訊號，比全世界知道香港學府被暴力政權入侵緊！我地要比全世界知道香港警察執法係幾暴力幾無理，連學生都唔放過

唔理有冇用，做左先！

光復香港，時代革命！
香港人，報仇！

真香港人永遠支持中大-香港榮光大學！
手足唔係condom

唔知得唔得，做左先
香港人一個都不能少

入面有好多受傷手足 唔好放棄佢地

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

手足唔係condom

Sos

香港人報仇 唔係口號 係行動

SOS

SOS
Save Our Souls

Save
Our
Souls

Push

推

其他學校&其他地區都一齊響應組人砌SOS

十八區只要係戰場都要砌
中大最急!! 推

救人

幫手推到比中大手足見到
要快 再等D狗就會斷曬物資

push

唔想手足死 幫手推到全香港學校同戰場有SOS

求援國際

唔止中大
全港都要有SOS呀

求下你地推上去

推到所有手足都見到 全港SOS

推上去
SOS
SOS
SOS
SOS
SOS

推到手足見到

推呀